【一齊練寫字!】連登筆友計劃 (七)

Hello, 好感謝咁多巴絲支持
今次筆友PO會交畀絲打好撚急屎做配對,
絲打好有心機, 大家可以放心參加

交表前記得睇左呢度先!!

1. 每個email只可以交表 1 次
(筆友唔啱你可以email我, 會再配俾你, 唔洗玩分身, 見者即block)

2. 每人獲配一巴一絲 + Greeting Question 既email 一封;
而同時Admin會將你地分配俾其他巴絲打, 所以會有其他人主動Approach既情況出現, 各位唔需要大驚少怪

例: 假設A係其一參加人，佢會收到B、C嘅資料做佢嘅筆友（一巴一絲），而A嘅資料亦都會send去D到做另一個配對。

第7回表格:

截Form時間:
7 月 8 日 (六), 晚上 11時正

筆友須知:

i) 大家收到配對後, 可以email同對方簡單介紹下自己,
然後問下人想寄信 / 收信先, 其他可以留返係信裡面講

ii) 如果巴絲收到完全無上文下理、 九唔搭八既回覆都可以report返俾好撚急屎絲打知.

iii) 上幾次都有好多人參加完但唔回信, 個堆email已record, 亦會較少分配俾各有心寫信既巴絲, 無謂浪費大家時間.

要講都講哂, 祝大家書信快樂!

Thanks巴打！

阿星接力

今次拜託你了

pish

lm

漏左講, 同上回一樣係用實體信方式書信。

真 · 實體信 !
真 · 實體信 !
真 · 實體信 !

很重要所以說3次

睡前一PISH

Moring

上次報左名
分左三個巴絲打俾我
一個都唔回email

巴打report返佢地email俾我record丫

落雨推po

唉，之前都傾得好地地，但依家個兩個筆友都成個星期無再覆過我，我知一個去左旅行唔覆係正常，但另一個都唔覆我真係唔知點解

等多陣先, 如果實體信一星期打後先覆都好正常, email多數難keep啲

我一個月前參加，係用email 既

一個月前suppose用實體信

原來唔止一個月，第一封email 係19/5，whatever la，我唔係想講乜野，只係想對家回覆姐

我嗰個都係寫咗一次就冇再覆我 之前仲信誓旦旦話一定會回信

我個兩個頭先覆我了，感動

這個年頭沒有人可以信任了

留名

啱啱寄完信，幫推

好期待 要淘定啲靚靚信紙先

去12蚊店仲多款又靚

正啊喂

離我屋企好遠 我份人比較懶 唔想行

今次終於join到啦
次次睇到十中deadline咗

好感動 終於都JOIN到啦

留個名先

我又係
滿心歡喜等收信
點知

i know that feel

填左表 終於參加到

絲打加油
我都係因為哩個活動先識到筆友
而且仲keep到 全部有來有往

唔係想寫嘅話就唔好講到咁實牙實齒啦你唔想寫嘅話，寄封短信來講聲都好丫，禮貌上通知聲都好

啱啱參加咗，希望今次keep到

同意, 所以先搞到我咁灰鳩
幾多心機配完又唔回信

大家咁話

係咪一定寫中文?

睇你同筆友想點溝通
佢可以的話用梵文都得既

PISH

第一期參加者
三個配對入面，有一個係真係keep到
可以再填嗎？

第一次 參加

第一次join

可以啊，填啦

come come

welcome

LM，第一次參加

今次終於參加到好期待

of coz

你個名

you 竟然是個boy

人妖feel

聽晚就截止啦

今晚截止

推多下

幾時有得交換 好心急

Last半個鐘啦，截止之後會陸續send email比各位

最後25分鐘

好期待會配到邊啲巴絲

最後8分鐘

最後5分鐘
準備close form

最後一分鐘

closed
今回會交俾好撚急屎絲打做配對, 各位書信快樂

遲左

配對緩慢進行中，已經發出左部份配對電郵
未收到既巴絲打唔洗咁緊張住，預計聽晚可以完成所有配對

已經寄出兩封EMAIL比筆友嚕

多謝急屎絲打咁有心

收到了

話就藍字係巴 紅字係絲嘛？

無錯

驚開錯頭

琴晚已經收到，唔該急屎絲打用心配對
今日已發左電郵喇，希望巴絲會回番我啦

利申第一次玩，希望唔好食白果

唉又miss左
請問下次幾時?

希望你同你既筆友相處愉快 ！！

各位唔好意思，其實配對已經完成，但係我手腳太慢send唔哂配對電郵
淨低7月6-8日交表既大約30位巴絲未收到我send既配對電郵，我聽晚會send埋 大概係夜晚11點-凌晨2,3點
所以未收到既唔洗擔心，聽晚一定搞掂佢